var time=60;myApp=[{     question:'&male; 30 thn, keluhan bercak putih bersisik halus di tangan bawah kanan. Awalnya terasa gatal dan sejak 1 bulan yang lalu menjadi baal. Pemfis lesi tunggal, hipopigmentasi, dengan diameter 6 cm disertai rasa baal pada ruam. Ujung jari kelingking dan jari manis juga dikeluhkan terasa kaku saat digerakkan. Terapi?',     options:['Dapson 100 mg','Dapson 100 mg setiap hari dan rifampisin 600 mg pada hari pertama','Dapson 100 mg, rifampisin 600 mg, klofazimin 300 mg pada hari pertama dan klofazimin 50 mg, dapson 100 mg hari ke-2 sampai ke-28','Rifampisin 450 mg, Dapson 50 mg, Klofazimin 50 mg','Rifampisin 600 mg, Ofloksasin 400 mg, dan Minosiklin 100 mg dosis tunggal'],     answer:4 },
{     question:'&male; 40 thn,pasien lepra yang sudah menjalani pengobatan selama 2 bulan. Beberapa hari ini diketahui bahwa pasien tidak mengkonsumsi obat tersebut. Seharusnya pasien menjalanipengobatan selama 6 bulan. Tatalaksana?',     options:['Lanjutkan pengobatan sesuai dengan urutan','Lanjutkan pengobatan tanpa rifampisin','Stop pengobatan dan dinyatakan defaulter','Mulai terapi dari awal','Dinyatakan sembuh tanpa syarat pemeriksaan mikrobiologi'],     answer:1 },
{     question:'&female; 41 thn sedang menjalani pengobatan lepra sejak 7 bulan terakhir. Keluhan muncul benjolan-benjolan disertai kemerahan, teraba lunak dan nyeri pada lengan dan tungkai. Nyeri sendi (+) dan demam (+). Kondisi yang dialami pasien?',     options:['Reaksi lepra tipe 1','Drug eruption','Immunobullous disorder','Reaksi lepra tipe 2','Demam reumatik'],     answer:3 },
{     question:'&male; 35 thn, keluhan luka pada kemaluan sejak 5 hari yang lalu. Pernah berhubungan dengan PSK. Pemfis: ulkus tunggal, tepi teratur, dasar bersih, dan tidak terasa nyeri, teraba padat, tanda radang (-), dasar lesi hiperemis berisi serum, nyeri (-). Terapi?',     options:['Inj. Prokain Penicilline 2,4 jt single dose','Inj. Prokain Penicilline 4,8 jt single dose','Inj. Penicilline G Benzatine 2,4 jt single dose','Inj. Penicilline G Benzatine 2,4 jt selama 10 hari','Inj. Prokain Penicilline 0,6 jt single dose'],     answer:2 },
{     question:'&male; 36 thn. Keluhan bintik-bintik kemerahan di hampir seluruh tubuh. ada riwayat berganti-ganti pasangan seksual. Pada 2 bulan sebelumnya diketahui pasien juga mengeluh muncul luka di penisnya dan tidak terasa nyeri. Diagnosis?',     options:['Sifilis primer','Sifilis sekunder','Sifilis tersier','Sifilis laten dini','Sifilis laten lanjut'],     answer:1 },
{     question:'&male; 29 tahun Keluhan gatal di selangkangan sejak 2 bulan terakhir. pasien sering olahraga dan travelling. Pemfis: makula eritema, tepian lesi tampak aktif, dan adanya skuama halus di sentral lesi. Diagnosis?',     options:['Candidiasis cutis','Tinea nigra','Tinea cruris','Tinea imbrikata','Tinea incognito'],     answer:2 },
{     question:'Pertanyaan',     options:['Option1','Option2','Option3','Obtion4','Option5'],     answer:0 },
{     question:'Pertanyaan',     options:['Option1','Option2','Option3','Obtion4','Option5'],     answer:0 },
{     question:'Pertanyaan',     options:['Option1','Option2','Option3','Obtion4','Option5'],     answer:0 },
{     question:'Pertanyaan',     options:['Option1','Option2','Option3','Obtion4','Option5'],     answer:0 }]


Seorang perempuan berusia 30 tahun datang dengan keluhan gatal pada sela jari tangan
kanan sejak 2 minggu yang lalu dan semakin lama semakin memberat. Pada pemeriksaan
didapatkan lesi eritema disertai skuama. Pada pemeriksaan penunjang KOH didapatkan
gambaran double contour hifa. Apakah media kultur yang dapat dilakukan untuk
menegakkan diagnosis tersebut?
A. Thayer-Martin media
B. Modified Thayer-Martin
C. Subouraud dextrose agar
D. Chocolate agar
E. Triptic soy agar

Seorang anak laki-laki usia 17 tahun datang ke dokter dengan keluhan terdapat sisik putih keabuan di kulit kepala sejak sekitar 1 bulan yang lalu, disertai gatal, rambut rapuh dan mudah patah. Pada pemeriksaan dermatologis di dapatkan lesi eritema minimal, skuama halus (+), putih keabuan, xerosis area vertex (+). Apakah tatalaksana yang dapat diberikan pada kasus tersebut? a. Ketokonazol tablet 200 mg/hari b. Griseofulvin tablet 500 mg/hari c. Krim mikonazol 2% d. Krim nistatin e. Krim ketokonazol 2%  29. Seorang perempuan usia 25 tahun dating ke dokter dengan keluhan muncul bercak kemerahan di sekitar wajah sejak 2 minggu yang lalu. Bercak tersebut tampak merah dan terasa gatal. Pada pemeriksaan fisik didapatkan adanya makula eritema, multiple di bagian wajah, dengan tepi yang meninggi dan tertutup skuama halus. Pemeriksaan KOH (+) adanya hifa panjang dan bersepta. Apakah diagnosis pasien tersebut? a. Tinea korporis b. Dermatitis atopic c. Tinea fasialisMorbus Hansen d. Candidasis kuti  30. Seorang laki-laki usia 25 tahun datang ke puskesmas dengan keluhan gatal pada bagian dagu. Pada pemeriksaan didapatkan adanya lesi polimorfik berupa papul dan pustul dengan gambaran eritema di sekitarnya. Pasien juga mengeluhkan gatal pada sekitar lesi. 2 minggu yang lalu pasien sudah pernah berobat dan diberi antibiotik. Namun, keluhan belum membaik. Riwayat alergi (-). Apakah diagnosis 
